{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087131",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "아이엠도넛 충북혁신도시점"
    },
    "text": "当日生産して販売する手作りドーナツ専門店です。 オーブンで焼いて淡泊な味が楽しめます。 フランス産ゴメバターを使用してさらにおいしく作られます。 このドーナツ専門店は道を見つけるのが難しいですが、ちょっとした案内で簡単に見つけることができます。 ユクサム冷麺の路地に入ると、宇宙ライクコーヒーが見えて、そこから右に行くと見えます。 またはパリバゲットを通ってすぐ右折するとピンクの建物が見えます。 そしてイーマートエブリデイから肉屋の方に上がるとすぐ見えます。 このドーナツ専門店のメニューにはロータス、アイエムドーナツダーク、アイエムドーナツホワイト、レモングレーズ、オリジナルドーナツ、グレーズ、スマイルドーナツ、オレオ、レインボードーナツ、イチゴクランチ、キキット抹茶、あんバターなど様々な種類のドーナツがありそれぞれの価格も異なります。 ロータスドーナツは2,800ウォン、アイエムドーナツダークとアイエムドーナツホワイトは2,400ウォン、レモングレーズは2,300ウォン、オリジナルドーナツは2,600ウォン、オレオドーナツは2,800ウォン、レインボードーナツは2,700ウォン、イチゴクランチは2,800ウォン、キット抹茶は2,800ウォン、あんバターが2,800ウォンです。 このドーナツ専門店では、さまざまな味を体験できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この手作りドーナツ専門店はどのような場所にありますか？",
            "answer": "このドーナツ専門店はユクサム冷麺の路地に入ると、宇宙ライクコーヒーが見えて、そこから右に行くと見つけることができます。またはパリバゲットを通ってすぐ右折するとピンクの建物が見えます。イーマートエブリデイから肉屋の方に上がるとすぐ見えます。"
        },
        {
            "question": "このドーナツ専門店のメニューにはどのような種類のドーナツがありますか？",
            "answer": "このドーナツ専門店のメニューには、ロータス、アイエムドーナツダーク、アイエムドーナツホワイト、レモングレーズ、オリジナルドーナツ、グレーズ、スマイルドーナツ、オレオ、レインボードーナツ、イチゴクランチ、キキット抹茶、あんバターなど様々な種類のドーナツがあります。"
        },
        {
            "question": "ロータスドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロータスドーナツは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイエムドーナツダークとアイエムドーナツホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイエムドーナツダークとアイエムドーナツホワイトは2,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモングレーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモングレーズは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリジナルドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "オリジナルドーナツは2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレオドーナツは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レインボードーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "レインボードーナツは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴクランチの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴクランチは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キキット抹茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "キキット抹茶は2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "あんバターの値段はいくらですか？",
            "answer": "あんバターは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このドーナツ専門店ではどんな味を楽しめますか？",
            "answer": "このドーナツ専門店ではロータス、アイエムドーナツダーク、アイエムドーナツホワイト、レモングレーズ、オリジナルドーナツ、グレーズ、スマイルドーナツ、オレオ、レインボードーナツ、イチゴクランチ、キキット抹茶、あんバターなど様々な味を体験できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 606
    }
}